［反骨］黃之鋒定黃洋達

大家同是姓黃， 不用分得那麼細吧

邊個對香港獨立功大於過就應該撐
各有各做
黃之鋒搞好國際關係
黃洋達搞本土網媒熱血時報
兩個都有功

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

幫熱狗洗白

on9五毛搞分化
自己諗下如果冇熱血時報後果好左定差左
熱血時報喺雨革前已經誕生。

利申。唔buy佢太憤青既形象。覺得太趕客

熱狗？不了

個人認為你仲有功過佢地

咁你呢？

篤數佢就叻

你都on9
熱狗清算本土派左成年
佢個網媒只係用黎排異同吸金既機器

一個就反大奸， 一個就反教主， 真係後生仔大晒

所以我唔buy佢之後同青政本民前割蓆既取態

所以我覺得黃洋達唔可以代表到本土派

咁佢有乜撚野功？

黃之鋒話哂都係雨傘運動的推手，佢當晚衝左入公民廣場就係成個運動的序幕。
雖然我唔認同雙學係運動中後期的手段同做法，但無疑佢俾尻達一定更有功。
尻達做過乜？清算本土派、反教主、篤view數囉

講真gphone只係一直做緊自己理念野
佢反邊個骨

大班屌柒gphone 係因為佢仲以大台做中心傳媒，依樣係抵屌，不過攞條廢柴鳩達同佢比我覺得有問題囉！

近一兩年的確係過大於功
黃之鋒就功大於過

原來叫人周浩鼎係好左

中箭又爭唔落既， 果個死肥仔學人cap 水

嘩，你條五毛想插邊個架

佢應該係想講呢單

屌你老母啦， 中箭就唔撚話得既， 佢做咩都岩晒， 死左膠